有冇人未訓又覺得好寂寞？

點解？岩岩分手？

夜晚晚真係唔可以聽舊歌

做咩唔開心呀？

起身屌閪啦！！！

有聲

即刻笑咗

啱啱凍醒咗

一個人做group project

我未訓

一個人做仲叫group project?

慘慘

笑一笑，世界亦然

唔好做啦 咁凍 瞓啦

訓唔著 好凍

一半凍一半熱訓唔到

打個丁暖下身就訓到

打左啦...

咁訓啦